有無人落茶記會叫雞排炒蛋做親子丼？？？

等D茶記外賣仔以為我係日本人

通常茶記仔聽到都會嚇到呆曬

個人即刻優越感會提升

炒蛋 failed

滑蛋嚟㗎懵撚

我叫母女井
唔叫親子井
大家都係井
Hehe

見到弱智梗係呆咗

你5毛

小心牙# port鳩你

秒撚左 做假膠都failed 現實應該做咩都唔成

你老母生撚左你個弱智仔都係親子啦
點解炒蛋唔可以係親子？

通常茶記仔聽到都會嚇到呆曬

係俾你嘅 on9 嚇到呆曬

臭雞與牠的子女們

係

香港人講雞扒唔係雞排

樓主大陸仔

恥笑開始

心諗...

唔記得換ac仆街...